唔知由幾時開始 連做自已都好似係件錯事咁

唔係話用 做自已 呢個角度去cover d咩惡行
而係點解做自已都俾人覺得有問題呢
中意做多過講 我覺得男人應該係要咁樣樣架啦 講咁多做乜姐
你可能話要outgoing啲先會上到位先會成功呀之類既野 但如果淨係講"做人"呢個層面 我真係唔覺得有咩問題
我唔笑真係唔表示我嬲定點 咁好笑咪笑 唔好笑個陣我個嘴就係水平線咁架啦
我唔出聲又唔笑姐 但有俾人覺得我黑面 其實都唔知點表達 係覺得有啲委屈囉